當大陸人拎晒香港大學學位 Local生去讀asso ive 好撚可悲

乜撚都霸晒你地
仲想趕絕返local轉頭
真係好撚恐怖

支那人本色，偷，搶

大陸同ugc學位好似分開

可能制度有問題
亦有可能係自己廢

睇你點睇
呢十年係分開
不過97到07年嗰段時間靜雞雞cut咗一堆ugc俾non jupas（大部分收大陸人）
再偷龍轉鳯將呢啲asso/ hd學位放落jupas度

咁又唔好剩係怪哂，幾多中產或有d錢既家庭送仔女讀國際學校考ib，再報non jupas入返本地大學，避哂同香港學生困獸鬥
醫學院都唔少non jupas

講到asso冇支那仔咁

Asso同hd都愈黎愈多
Year1個時得一兩個係講支那話

到grad個時行過幾堆幾堆都係 CLS